財散人安樂啊各位

冇lu, 咩都輸晒， 唔洗驚再輸
而家冇晒壓力 好舒服

大概幾多

依家覺得賭場風雲填詞真係屈機
人生太短，出手要更大

冇L曬錢點樣出手更大?

利申：理性討論

就係出手唔夠大先輸

嗰重點係買啱邊同識得何時買呀，天才。

大把人1千萬咁買，一樣輸獲金

最慘係未輸晒

咁你就慘d, 輸晒/ 離場 就唔洗再日日比人洗倉
真係好折磨

炒股好難輸哂wo

有本未為輸, 失敗乃成功之母